因為不被珍惜所以墜落 因為墜落所以不再被珍惜

記得呢一句係之前喺高登故睇返嚟嘅
依家讀緊大學。中學嗰時真心以為會同個ex一生一世，一齊長大一齊變老所以比咗第一次佢
之後慢慢佢屌厭咗我之後，就冇乜再點扑，感情都變得越嚟越差記得喺分手前幾個月，因為佢對我真係太冷淡，keep住每日淨係覆兩三個wtsapp, 對我好淡好淡。我哋鬧過交，佢仲出手打我打到我瘀晒 但係我真係太愛佢，已經比晒自己所有嘢佢，所以犯賤唔同佢分手，仲做好多野希望可以令佢重新鍾意返我之後我發現佢鍾意咗另一個女仔，但我依然賴死唔走最後佢狠飛咗我。

乜你唔係話攞咗我第一次，一定唔會唔愛我一定唔會唔要我㗎咩 你唔係話要同我一齊讀大學，一齊出嚟做嘢、娶我㗎咩點解到最後你要咁樣對我，仲要將我俾咗第一次你嘅事唱晒出去屌你老母

之後我就開始覺得，既然一個我全心全意付出曬所有嘢比佢嘅人，都可以咁對我，咁以後仲有邊個會真心對我好真心錫我，我仲可以相信邊個

然之後我就 再做唔到好全心全意咁愛一個人我唔敢再將所有雞蛋放晒同一個籃裡面，我好驚會好似之前咁，佢一唔要我我就失去左成個世界所以我對之後嗰幾個男朋友都做唔到好似愛嗰個ex咁 咁愛佢地咁上心咁投入

之後我覺得，反正第一次已經唔喺度，俾人屌一次定俾100個人屌100次都冇分別，所以就開始有sp, 玩ons，拍拖又認真唔到專一唔到。

但其實我知咁樣係錯到我第時真係遇到一個好嘅、適合我嘅人之後，我變到依加咁，又配唔配得起佢呢 而家嘅男朋友珍惜我，對我好，我又de唔deserve 呢

Sorry for too long

tldr

呻下不過打咗好耐，read 啦

睇完個title淨係想問你係咪打錯字？
“墮”落？

嗯

知錯又唔改

唔係唔想，係唔知點改

對依家個男友專一，唔好再搵sp ons
如果咁簡單嘅事都做唔到，你唔值得被愛

心態呢啲嘢冇人幫到你，你想改就行動，問完答案唔郁都係冇用嘅。你而家男朋友珍惜你咪好囉，咁不如直接啲，問下點解你男友要珍惜你，你又可唔可以同佢一樣互相珍惜

樓主，你唔投入你而家嘅感情的話，將來可能會後悔。

萬一真係背叛你，你都試過，無畀自己過去拖累。

雖然小弟無拍過拖，不過希望你可以做返自己

咁你情我願又無話墮唔墮落嘅

年青係咁架啦
有經歷既人都經歷過

個次拍拖既經歷，對你黎講都係一個陰影
因為對方唔認同你，慢慢你連自己都認同唔到自己

其實講真，邊個女仔唔想有人珍惜自己 只係傷得太重，令自己唔敢再all in落一段關係入面....

yes didnt read 88

多謝你覆咁多你講得好中，同佢散咗之後好冇自信 我會對男朋友專一㗎啦

絲打你係咪都有經歷

其實我都唔想傷害到人我明白嗰種痛，唔想令到愛我嘅人受傷

唔多唔少都有既
所以都覺得幾理解到你既感受
我諗其實都好矛盾，有D野明明自己都係想要，但又唔敢再有期待，但變相咁樣又有機會影響到依加既關係

因為你心態唔正確囉
點解人生嚟係要被珍惜先？
你可以選擇你自己點對人
但冇得選擇人點對自己
冇人叫你咁弱智地覺得自己生命係用嚟奉獻畀佢圍住轉
唔好講咩墮唔墮落 唔好睇到啲嘢咁大咁認真
你換個角度 當男人係免費鴨咁叫 唔好咁上心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

Hello絲打，睇得出你內心有好多好複雜嘅情緒，明白其實你都仲會好傷心，你對呢段感情擺咗好多期望落去但係對方唔係好識珍惜。其實你係一個對感情好認真嘅人嚟，或者呢段感情令到你對相信人有恐懼，唔係好敢再將自己交出嚟。可能你會開始諗，係因為自己嘅問題，覺得自己唔值得有一個人係珍惜或者愛自己，有呢啲情緒都係正常嘅。

見到你好努力去維繫同挽回你哋之間嘅感情。甚至因為你好愛佢而將自己擺喺一個比較低嘅位置去遷就佢，都曾經因為佢做咗好多好衝動嘅事。

其實分開唔係一個人嘅責任嚟，有啲事你都控制唔到，所以你都唔需要咁自責。好欣賞你咁有勇氣去愛一個人。你識咁愛一個人咁重視一個人嘅同時，你都係值得被愛嘅。如果唔介意都想知多啲你而家同男朋友相處嘅情況。或者你有其他煩惱都可以隨時同我講，我都好樂意去聽㗎。